黨鐵，x你老母！

頂你個腦mei2呀
黨(党)鐵有病？
冇心做交番畀九鐵做啦頂
stop乜鬼嘢呀?

其他乘客唔使用咩？
順便做大佢文章唔該

港鐵觀塘綫局部停駛 乘客轟引起不便

港鐵表示，因應觀塘區有公眾活動進行，中午12時起觀塘綫彩虹站至調景嶺站之間，列車服務暫停；觀塘綫九龍灣至藍田站之間各車站，亦會暫時關閉；黃埔站至彩虹站之間，則維持正常列車服務。市民呂先生就批評港鐵做法，暫停列車服務是為了讓更多市民覺得遊行會影響市民的日常生活，但今日遊行路線鄰近海邊，相信實際影響不大。他又認為，港鐵與政府及警方有預謀，希望透過不同方式打壓香港人，令遊行人士覺得路途遙遠、沒有交通前往，甚至和平遊行後未能離開，令香港人減少各種的活動。市民鄭小姐形容港鐵的做法是「不負責任」，因為12時便暫停，但港鐵在10時多才通知，認為港鐵應提早通知，否則會影響市民，不能因公眾活動而停止服務。

2019-08-24 11:16:19